[
    {
        "id": 125,
        "question": "Eşyayı sarmaya yarayan mukavva, kâğıt, tahta, plastik vb. malzeme",
        "letter": "A",
        "answer": "ambalaj"
    },
    {
        "id": 1600,
        "question": "Kaybedilen bir şeyi yeniden ele geçirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulmak, bulma"
    },
    {
        "id": 536,
        "question": "Kaçma, savuşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Cızlam"
    },
    {
        "id": 1545,
        "question": "Yüzü çiçek hastalığından kalma küçük yara izleri taşıyan, aşırı çiçek bozuğu olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çopur"
    },
    {
        "id": 186,
        "question": "İki kişi tarafından karşılıklı söylenen şarkı",
        "letter": "D",
        "answer": "düet"
    },
    {
        "id": 1487,
        "question": "Organizmada hastalığa yol açan bir mikrobun genel veya yerel gelişmesi, yayılması",
        "letter": "E",
        "answer": "Enfeksiyon, enfekte olma, enfekte olma"
    },
    {
        "id": 221,
        "question": "Ölçüyü aşan, aşırı, çok fazla",
        "letter": "F",
        "answer": "fahiş"
    },
    {
        "id": 1769,
        "question": "BELLİ BİR BÜTÜNE GÖRE KALEME ALINAN METNİN SONUÇTAN ÖNCEKİ BÖLÜMÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelişme"
    },
    {
        "id": 1229,
        "question": "Yakını görememe kusuru",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipermetrop, hipermetropluk"
    },
    {
        "id": 958,
        "question": "Uyarma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikaz, ikaz etme, ikaz etmek"
    },
    {
        "id": 1194,
        "question": "Arabalarda da bulunan, yaz aylarında ortamı soğutmak için kullanılan cihaz",
        "letter": "K",
        "answer": "Klima"
    },
    {
        "id": 307,
        "question": "Doku bozukluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "lezyon"
    },
    {
        "id": 1858,
        "question": "ESKİ ZAMANLARDA OKUL YERİNE KULLANILAN KELİME",
        "letter": "M",
        "answer": "Mektep"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 655,
        "question": "Öteki, diğer anlamlarındaki söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öbür, Öbürü"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 1042,
        "question": "Sen zamirinin yönelme durumu",
        "letter": "S",
        "answer": "sana"
    },
    {
        "id": 433,
        "question": "Art düşünce, hile",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şaibe, şike"
    },
    {
        "id": 836,
        "question": "Bulunduğu kaba sığmayıp kenarları aşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşma, Taşmak, Taşması"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 1582,
        "question": "Hoşa gitmeyen, tatsız",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavan"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]